傳有警員今晚新蒲崗辦婚宴 場地門口已圍木板

【傳有警員今晚新蒲崗辦婚宴 場地門口已圍木板】

網上流傳，有警員今晚將於新蒲崗一間會所式婚宴場地擺酒。該場地門口昨日已圍起木板戒備。

此外，該婚宴場地的大廈管理處，今日中午向租戶發出通告，指由於該區今日晚上或出現示威活動，故下午5時半起大廈正門會關閉。

#新蒲崗 #警員擺酒 #MetroDailyNews #MetroNews都市日報 #都市日報

幫佢痴副對聯上去

結婚結到要親朋戚友行後門

做乜起左自己塊棺材板出黎

人民公敵

lm

入棺

人民公敵 冷血走狗

娶老婆娶到咁玉酸

連儂牆

公仔幾錢一對？

可以貼對聯喎

到時班軍裝係呢個位拉封鎖線, 加上地面零碎溪錢
唔講以為入面裝修死左人

D木板感覺之後變左留言板

睇翻以前嘅新聞報道，黑社會搞破壞嘅一般手法，都係會揸一架失車剷埋去大閘。

結婚結到咁肉酸

木板點夠呀，擺埋水馬再搵班防暴守住呀嘛

無記錯好似係妾侍先係行後門？

貼文宣賀下佢

過一個鬼鬼鼠鼠既婚禮真係令人畢生難忘

整連濃牆！

綠綠無窮
歲 年
歲 年
有 有
今 今
朝 日

一世難忘 祝佢年年有今日

呢間嘢出入口好少

仲要出通告

上次暴大隔離結婚
啲來賓全部要走後門落停車場出去

邊到有得買紙紮公仔

即刻痴撚晒黑警仆街野係塊牆,比D親朋戚友黎影相啦

不如用木板封埋個閪啦

輓聯

遲早冇酒樓肯做佢地生意 去富臨擺啦

咁驚咪唔好結囉

天怒人怨 四隻大字

幸有速龍淫淑女
愧無金豬送回門

送對紙扎公仔上去，金童玉女呀

唔好播死人歌，唔吉利

提醒大家 萬事小心 佢地可能部署重兵埋伏

如果去的話 係OpenRice附近book定餐廳

但book唔好用自己名

如果上到法庭肯定告唔到

push

你認為我嚟呀?!我今次就偏偏唔嚟!
你問我幾時嚟?我就等你認為我唔嚟時先嚟!!

正,推

嘩，又幾好笑

播歌仔啦

不過釘板又幾鬼好笑

幫佢整個連儂牆

人民公敵 結婚 點可以唔慶祝

有客到~~~~~

去消費下先

有對公仔襯托下就無咁難睇囉

仲有銀龍茶餐廳

其實只要蟲糸訓練先做野 已經係萬人敵

流動連儂牆

對咩聯呀

輓聯呀

已經變左係不戰而屈人之兵
把口講幾句， 又圍板 又注兵守， 賽馬又暫停

結婚結到縮下縮下咁

此地無銀三百兩
你唔封都未必知有狗擺酒, 你一封就大把手足黎祝賀

唔好擺部念佛機係門口啊

哇屌
公器私用

原來club one附近咁多餐廳

大家去食之前記得係operice book位

廢事一陣比狗屈暴動

有狗佈防即係狗佬主人家認證?

幫自己封棺

放工又有野做

驚就唔好結婚啦

紅燒狗肉

無行差踏錯怕乜嘢

無馬跑唔知啲人會去邊

如果門口有支棍頂住
咪畀人反鎖

整部投影機 打落去正門變佢做靈堂喇！擺埋幾張凳紙紮公仔金銀衣紙披麻帶孝fit哂！

多行不義
不 時
是 辰
不 就
報 到

FCed by 會所一號

木咁易燃咪好危險囉

抵死

會所1號呢間嘢藍到仆街

結到咁真係好慘

有曬面

紅事當白事搞咪得
be water AR sir

年年有今日！

密室擺酒

太子站烈士
凶手係新蒲崗

新奇又有趣

棺材板？做白事？

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

黑老
警婆
O 3
T P

驚咪唔好結婚lor

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

驚咪唔好結囉

好快冇公司會接狗嘅結婚生意

紅事又變白事，陰公

收野啦呀sir

叫佢地預多圍俾3位義士啦死黑警

買啲妹仔放係出口等佢地

擺club one已經柒，仲要釘埋蓋

琴晚勁多popo係新蒲崗，小心佈左陣，諗完善再出擊

下次好睇D補番數LO

結婚結到咁不如死鬼左佢算啦。

奠

搵富臨囉

有冇防暴full gear 射 tg 同襯家祝賀？

去金拱門擺

以後仲邊有人夠膽接狗狗結婚生意

最簡單有效兼實際都係呢招
老人家，同主人翁包保成世都會記住呢個畫面

［整理］毛ee：831嘅非官方現場記錄

係出面開音樂會

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

有冇咁驚呀。。

而家已經佈陣cls

推

東啟德依家三架狗車

結得唔好咪再結過囉

希望有人去慶賀下

咁樣既結婚真係畢生難忘，樣衰到呢，下次再結啦

咁慘下年再黎過啦

間野有無窗??可以幻彩詠香江

無聊

點解唔擺2米高水馬加埋大鐵閘再加三架水炮車係出面?

門口燒元寶蠟燭 賀一賀佢

之前都有
有巴打帶埋豬頭去

恭喜呀蛇閉門結婚

驚到咁
笑撚死

棺材

街市買架？

成本低，效益高
帶埋啲香同豬頭效果更佳
紅事當白事咁攪

死不足惜，死有餘辜

有無隔離文理書院嘅巴打要幫手係學校掛挽聯?同播肥媽歌?

變左連儂場

呢個時勢都仲有人願意嫁狗
到底條囡係幾咁無腦on9 先會做呢個決定

我係佢d關係人都唔會show up啦, 過街老鼠

呀sir 唔係好撚威架咩, 做咩咁驚呀?

搞到附近幾條街都係陰司紙
等佢地返屋企一定踩過, 夠晒意頭

普京早於年初已提供黨鐵出軌事故線索!

feel到今晚好多人會係上面貼祝賀辭

自己小心, 已成街狗, 上晒盾

新蒲崗 1635 新蒲崗景泰苑對出一衝鋒2豬籠，車上載滿警員

我絕對唔想係馬會附近見到呢堆圖

點解圍木板呀sugar sir
撐警市民想同你講句加油姐
祝福聲想你都聽到

驚就咪撚結喇

買香爐仔,用香拜popo

唔好點火,小心屈放火

噴啦 等佢撕唔到

club one 已經cheap!
仲要揀間工廠區!仲要擺平日!!
都仲唔夠!!!!!仲要搞到咁撚柒!!!!!
唔係太熟既話放飛機算啦

驚咪唔好擺囉

好似成日都係club one，得一間搞婚宴架咩？

ip都唔洗check

平

當然去,去完可以分三集講足一世

學校搬咗架啦， 入面無曬人架啦

呢間野全名好似叫太子東堤club one?
同長洲果間有無關係

花牌

係咪死差佬開,自己友有折

木板先易留祝福語

棺木

結婚圍木板，寓意: 釘蓋

噴冥婚上去

結成咁... 親戚敢唔敢去？

結婚結到咁 醜唔醜呀

封蓋

攪到好似封棺一樣

似冥婚

醜

香港擺酒黎黎去去都CLUB ONE同蝗府
夠平

好威呀
好多伙計撐場
新娘實濕到仆街

去得既都行慣隻狗也母後門行到熟晒啦

黃大仙友全面進場

貼偷食相

乜咁好意頭呀
升棺發材

咩色

今次要買大啲

應該好快離婚

格離 舊文理書院?

肉鳩酸

搞到間間酒樓都驚，以後黑警想擺酒都難

驚就唔好搞啦 白痴

睇黎可以噴雞犬聯婚四個大字上去

幫我送大大枝雞尾酒佢嘆下

咁咪可以做革命基地

好疊馬

割硬, 唔鼓吹人獸交, 深表遺憾

係都搬水碼啦

而家做酒樓要準備埋架啦
豬嘴，鹽水，水碼警犬套餐

連儂牆？
大家識做啦。

幫佢係門口冥婚

用之前黃大仙錄音轟炸佢

驚就唔好結婚

木板好適合整連儂
驚就唔好擺酒啦
好撚肉酸

低能仔先夠膽係暴大格離結婚

酒樓廚師上黎搵食譜未

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

有無人會送「紙扎童子」？
祝佢地連生貴紙？

黑警日日鬧事

喱班係兄弟?

襟兄弟

如果執紙皮婆婆漏左個紙皮箱係門口
會唔會嚇到班狗call 爆炸品處理組?

落去行去圈，好撚多便衣

保安太差, 要用鐵鍊鎖實門口

結婚結到咁真係好意頭

好衰架

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

真正白色恐佈

咁大塊板,可以寫好多祝賀,恭賀一對新人

今日喺那頭見到唔少衝鋒車~
唔知關唔關事

D狗睇實哂成條巷 條巷好似係入club one 嘅正門口
睇嚟佢哋真係好撚驚

係真唔係咁on9呀

結婚結到咁 不如擺酒都慳返啦

明明唔知d驚去擺酒
咁樣搞一搞，直接fc真係有驚去擺酒

RIP

好多便衣 手足小心

紙紮公仔好平嘅啫

啲女咁都肯結
柒足成世

冥婚係黐呢啲嘅咩？

咁快有便衣

又俾班門口狗係度呃OT

得藍衫便衣？咁即係無裝備？

唔知係唔係便衣 反正入面仲有唔少藍衫

柒頭皮
搞都唔撚使搞你
自己慢慢驚？
你以為我地會搞鳩你？我地又唔一定出現
到你以為無人出現，話唔定我地又會賀你老母
嫌掃興？
下次結婚一定會更好

橫批寫返右至左啦

冥通cash做人情應該雙數定單數？

避免落單，可以先係mikiki集結先，再一齊去送賀禮。溪錢做記認。

大把人撐警。驚咩

點影相呀

係門口摋溪錢就搞掂啦

香港電台有車喺附近， 應該一陣會直播

以後酒樓會唔會唔敢接 lee d 生意 ？

唔好貼…直接噴啦

棺材仔

巴打 佢影緊你喎 小心啲...

屌你大大聲笑左出黎

今晚無馬賭, 賭住呀蛇擺酒先
teargas @2.6
畜龍＠1.9
防暴＠1.6
結唔成婚＠2.9

乜都無呢

汪汪汪汪汪汪汪

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

驚就唔好結，過街老鼠

棺木？

結婚結到咁樣

年年有今日， 歲歲有今朝！

紙紮果D？

一生行不義，遺臭萬年名

去m記擺

馬會助攻。。。射晒D飛去新蒲崗！ 無義氣， 分擔下人流嘛！！

驚 就 唔 好 結 婚

咁多OT錢都要擺club one

門口附近已經六七個藍衫

毅進仔智商

請賓客食tg

班兄弟今晚應該會一齊留低同狗公狗乸玩NP

送對紙扎公仔到賀有冇問題呢？

巴打已經有兩隻影你相同𥄫實你

大個啲好撚貴

木板好單調
油黑色係咪好睇啲，而且可以襯返對門

5:15見一班便衣係Mikiki食飽買埋野飲去開工

俾左訂有撚計
你以為警犬好多錢咩

租左警車接送兄弟姊妹？

有無人會派佢地啲浴照比親朋戚友賀賀佢

班畜牲咩gear 都無，真係勇氣可嘉

唔知結婚請佢地門口飲酒會點呢

原來個一萬支警棍係咁用既

結婚結到要封棺咁撚樣你話折唔折墮呀

咁肉酸嘅

結婚同入獄分無喇呢句說話
家陣由傳言變實體化
賓客似入獄多d

驚呀？ 唔好結囉

幾難忘
去大灣區結咪冇事囉

係喎
影得好明顯

新人膠漆漆

先人釘板板

幫推啦喂

封四塊半

黃大仙街坊去新蒲崗食飯係件好正常嘅事

每逢有差佬辦婚宴就要搞遊行封路，等佢啲親朋戚友去唔到或者唔敢去

唔緊要，下次再來

結婚結到咁撚樣，真係好核突

好多狗狗係附近
yoyo定sugar好似好驚

其實得上次沙田個次攪得好睇

結婚都要結到甘 就咪結婚啦
驚就咪做狗啦

間野個正門正正係後巷
後門通向商廈大堂

納妾要行後面

木是易燃物 好似係

想恭喜呀Sir 有咩方法？

爵祿街返工 一陣去望下先

買定2雞蛋先！

其實真係似白事多過紅事

呢間club one係咪最cheap個間 好心啦 呃咁多OT錢都要去後巷擺酒

驚撚到呢

啱呀 年年有今日

交稅比你班狗 真係去做守門口
結婚都要狗睇住 痴撚線 浪費狗力

狗樣

去飲人地個餐記得唔好著黑衫呀

去衣紙鋪買份料拜四角

過街老鼠咁

木板係咪即係連儂牆？

收工番屋企前去賀下佢地年年有今日

有法例唔俾係路邊燒衣？
唔係門口咪係對面街燒囉

棺材板

結婚定送終

唔見得光

灑下溪錢，係咪唔得先

去唔去都成問題

一生一死

結婚都有紅色警示
引保安局長指示 唔去咪無事囉

其實大家小心
依家好鐘意派便衣狗入商場
(因為暴狗唔俾入)

係隔離細細地整個狗洞捐囉

新蒲崗d人仲易走
同佢地賀完走人

呢個post應該好多警察監控緊
當事人可能都睇緊

擺一碗飯,一碗酒係門口

招魂幡寫sugar sir 個名, 大叫亞sir上路
就得a4 print奠字一對放門口, 要放到最大

又多個警嫂
又多個可以3P

咁多板，係地盤結婚呀

Pish

紅磡大酒d格局都係咁

景泰街果邊大量狗車
啲狗喺運動場逗人

幾廿條友ot幫個細嘅做看更

屌你, 做狗真係有樣睇

red]⚠️唔好比政府condom牽住鼻走, pls read⚠️[/red]

釘蓋

mikiki隔離?

兄弟 今晚辛苦晒！嚟嚟嚟 到你地上！

一陣出新蒲崗食飯

唔好燒衣呀

影多啲相，記住自己係過街老鼠

唔知新郎會唔會叫新娘慰勞幫手守門口的亞蛇

好多狗，好驚呀

暗示自己木門？

收工經過 4架警車 三四十個軍裝

放兩個紙紮公仔係門口 一對慶祝新人

條街應該易封鎖，會搞到恐怖份子會議無得出入。

方便擺花牌

唔撚係要叫呀 自動自覺啦 都慣曬手勢嫁啦

棺材板

放工去看看，越秀2架狗車，王仲銘一架，有個便衣入了學校，屌

甘既時勢 就迫下啦
叫雞咪算 學乜人結婚

唔怪得先前警局成班手足口病

原來警嫂交換玩, 當差真係盞

呢D如果計黑警OT有冇得民事告

勁多狗

咁搞單新聞出尼未仲大件事

防暴呢防暴係邊

好難，你知狗權過大，
不過你仲相信法律既

你以為整個連儂牆出嚟香港人就會原諒你?

不能同年同月生，但願今年今日死

mikiki 有兩便衣狗望實門口 手足小心

點解單野咁有新聞價值都無記者現場直播
大家都好想知出值既賓客以及當值人員咩諗法架嘛

收工去左睇成堆便衣係馬路對面望住

嫁比黑警真係冇面 好做唔做做狗乸
以後有排比親戚朋友笑

黑警指定酒家👍

姊妹表面支持，暗啞底笑到個新娘

目標是室內放催淚彈嗎

想問下做一場法事要幾錢

講兩句就玩柒死你

打電話訂番一打叉雞飯送過去孝敬班阿蛇

兩米水馬呢？唔係好慣咁低防

唔撚怪得咁多狗

便衣係到守人身

我屌你個老母，結撚到咁，有無諗過點解呀！？

上面冇封木板喎.....

低成本既話, 著黃色衫帶地拖棍自己跳破地獄

街坊快D落黎支援接力

去祝福了

岩岩巴士經過
有4隻軍裝 係太子道個邊馬路

笑撚到仆街

治喪咁款。

附近有4部車，有盾棍狗係附近準備（近Aia正門對面）。

警方今日無做風險評估

D賓客都要搜身

去食住野先囉
狗散咪照去
狗唔散撚到佢地次次有人擺酒就要做保安咁ONL9 都爽
都做到野
由班狗on9向下面30度食塵

東啟德體育館泊大巴加狗車

大家留意返 圖中buildking 係起緊東九龍警察總部的新狗屋 隔離挖緊地基的係稅務大樓地盤
幫完班狗冥婚慶祝完記得過去燒街e

咁著飲look 去咪得囉

太子道東698號寶光商業中心地下

真心答
棺材可以mean升官發財

大吉利是

自己入埋去wor

咪下世升官發財

黑警咁鍾意去club one 擺酒

痴個奠字？

泰國棺材法事係加埋法當你死左一次嘗試去轉運

唔係成班入棺材板再釘板

好多流浪狗

啱啱收工經過
已經少咗好多警察

但好明顯仲有好多便衣係度

幫佢寫句冥婚快樂上塊板度

好心啲狗就咪搞鳩人個場啦

有冇魔法師？

屌你，又用納稅人錢!

個backdrop 好靚

新娘太醜唔見得人？

拉緊大隊過嚟

你班狗小心啲

圍到咁撚核突
我係條女就擇日再結啦

棺材咁撚樣

木板可以寫字 好貼心

如果係正樓上大廈番工
咪可以灑溪錢又唔駛比狗追囉？

去飲會唔會搜埋一份

笑撚死

祝福聲想你都聽到

結婚擺酒, 出面一大堆藍衫軍裝
呢D畫面從來係黑社會先咁樣, 好撚老土

大吉利士咩
結婚送壽板 !

仆街啦黑警 特別待遇？

普通市民比人網上講下騷擾又唔見你保護？

話緊你呀Mon po 狗

擺到咁柒仲擺咩酒

有無現場直播

過街老鼠

整個連儂牆

遮樣呀

等緊live

好樣衰下

好撚肉酸 唔結好過結啦

因為真係好平，可以5000一圍
不過難撚食到

搞到咁7都要搞 好野

連儂牆？

唔洗真係去賀佢都開始驚驚

留番個細細嘅入口

嚮屋企結咪得囉 唔出街

clubone 係邊間公司？

Sugar sugar yoyoyo

釘蓋啦

我以為我穿越咗時空
返返古惑仔個時

唔好推

播女人喊聲賀下佢地

係好平

同食垃圾

俾我除非至親不去，怕飲黃廚精，尿及屎！

放低100算！

岩岩收工觀察左一陣 目測附近最少10 -15個便衣 各位手足小心

推。

幫佢報消防

各位小心 便衣同軍裝嘅數目都唔少

週末要人週末要人週末要人！！！！！

大吉利是咩

木門對木門

係好撚平
所以啲野好撚難食
最啱啲度縮狗

逼班狗係出面門口放催淚彈仲好

閒日激平

附近幾條街越黎越多狗同便衣
手足小心

見到好多人但唔知係便衣定街坊

叫雞叫到無哂錢

岩岩真放工路過，都比人搜身加抄身份證，手足小心

行街好啦，跟大隊唔好落單送頭呀

堅難食

親戚朋友都笑膠你啦, 仲話真的漢子
真正老鼠就正

CLUB ONE係指定窮撚扮大袋又要係酒店搞既表表姐

係就爽

不過廢老樣佢地未查啦，剩係識搞後生

酒樓黎架ching

想收返人每位800 , 一圍賺幾千

應該係堅
彩頤花園外面成隊東九衝鋒隊

咩情況先會封木板？就係釘蓋果陣

封埋後門囉

我係個新娘會好唔開心

紙紥公仔出場未

賺咁多錢都係喺club one擺

可唔可以幫佢痴實塊板

公廁 , 將來仲要送俾老爺/白衫享用

好似響地盤度擺酒

下次開了席先出POST啦

唔洗叫雞賭馬咩 邊有咁多錢擺酒
反正都係警嫂3P 洗咁多做咩

搵人去門口燒衣撒溪錢

你地咪將塊木板當連儂牆咁痴啊！

又浪費納稅人金錢！721唔見人！

太多犬 , 無可能了 , 太早公布 , 舊同學無收貼想上去賀下 , 現在太多臭犬不了

警嫂on9西黎架 同常人唔同 可能會覺得好威

好撚難食

份量好撚少

721831

正常人唔會擺，不過個啲係畜生

紅事變白事

有人搜緊班MK仔

我係電影暗戰fans

想去嗰度睇下第一幕嗰棟大廈唔畀呀

行得正企得正使唔使咁驚？

不攻自破

淨係幫佢放催淚煙都正

依間 club one 個門向西

門向西 = 閪
啲人出入閪門 真係夠哂吉利

想過去恭喜佢姐 點解要咁

頭先已見有架警車係街尾迴旋處standby，黑警結婚都要納稅人d咁用法

頭先行過都冇check 似剩check黑衫/口罩
Btw現場街坊唔多 多便衣狗

八皮野一個月都club one啊？

一圍四五千蚊

仲要係後巷

便衣咁近望住都照影

我翻過黃埔 尖東同新蒲崗炒散
講真 新蒲崗係三個當中最細又無氣氛既場 超有壓迫感
我都唔鍾意新蒲崗 警察OT咁多錢都要後巷擺酒
真係陰公

結婚好耐之前book

有金童玉女

612 721 811 831cctv 新屋嶺

club one紅底

19:57 最少4架狗車剛入大老山隧道出九龍
手足睇路

有冇現場live

喂唔好講咁白啦

太少人 九龍嘅巴打呢

難忘嘅婚禮
下次祝你好運

2米水馬+ 一排防暴
個場面幾震撼 嚇死班賓客

棺材板咁

今晚派報紙 祝你日日派報紙

好想知啲木板係隻狗定係酒店要求放上去

木板防唔防火？

有撚人咩

現場

唉，呢d直接向黑警報仇嘅機會冇咩人理

廿個差佬一隊行咇，門口冇咩人

搞到佢地變驚弓之鳥都幾好

邊有人
鳩call 車係度呃ot 叫納稅人埋單

開一個post 一大堆狗

有人喺街邊拜祭

而家點